有冇巴打一個咩ig女神都冇follow過

其實有咩好follow
你又唔會識到佢㗎啦

女朋友本身已經算係一個ig女神，冇乜特別

睇你點定義啦，咪又係人一個

呀豬呀狗都可以係所謂ig女神

咪當有個自動upload J圖function
唔使下都自己去摷
推薦: deejaysoda

又唔係雞蟲，又唔係兵
有咩好follow